慎入

A d a d d
A d a c c
B c b b c
D d a d (c)
C d (a) a c
A B c b b
D d c d b
C c a (a) b
(B) b c b a

有冇人互相對下 圈住果d鳩填本諗住最尾做返點知唔夠時間

結論：讀ive

鳩填/唔夠時間
唔會高分得去邊

樓主你 28/45

A d a d d
A B a c c
B c b b c
D d a d (c)
C d (a) a c
A B c b b
D d c d b
C c a (a) b
(B) b c b a

有題打錯 頂佢唔夠時間做 好一開波勁慢咁做

唔該哂你
果兩題應我錯 初時鳩填 後尾冇時間

多謝你

錯3條大概4-5

錯2條5-5*
錯1條5*-5**